# Documentação

## Sobre o Projeto

O projeto visa viabilizar o relacionamento entre o produtor de agricultura familiar da cidade e o consumidor.

## Equipe

- Fernando S. Maransatto
- Felipe Barboza
- Giuseppe
- Igor Siriani
- Adriano Rodrigues
- João Vitor Biston
- Paulo
- Nathan


## Nosso Trello

https://trello.com/b/bFXxDCEl/projeto


    